{
  "id_query": "28080449",
  "total": 19097,
  "total_current": 200,
  "max_score": 34.620773,
  "origin_question": "Cho em hỏi, iphone hàng xách tay có tốt hay không?",
  "hits": [
    {
      "score": 24.23507,
      "id": "24745141",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là hàng xách tay hay chính hãng ạ....",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà bên em kinh doanh là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.57304,
      "id": "22687287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại iphone 6 hàng xách tay sigapjo là hàng gì vậy có bảo đảm không vậy",
      "answer": "Chào anh Khánh,Thegioididong.com không kinh doanh các sản phẩm Iphone hàng xách tay anh nhé, về chất lượng của loại hàng này thì tùy vào các cửa hàng kinh doanh mà nguồn gốc có thể khác nhau. Anh có thể mua sản phẩm tại Thegioididong.com vì các máy bên em đều là máy phiên bản quốc tế chính hãng , không phải sản phẩm xách tay và khi mua còn nguyên seal, chưa active ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.173525,
      "id": "25345994",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi may nay là hàng xách tay hay hàng phiên bản quốc tế zay tu van giúp mình",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà bên em kinh doanh là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam, bên em không kinh doanh hàng xách tay anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.885595,
      "id": "21728394",
      "field_search": "question",
      "question": "chào anh cho em hỏi ip6 hàng xách tay bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị, hiện tại Thegioididong.com không kinh doanh Iphone 6 hàng xách tay  chị nha. Bên em chỉ có sản phẩm mới và cũ thôi chị nhé.  Không biết chị muốn mua sản phẩm mới hay cũ ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.114798,
      "id": "18660297",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi,iphone hàng chinh hãng và hàng xách tay khác nhau j mà sao xách tay lại rẻ hơn chinh hang vậy",
      "answer": "Chào anh,Với dòng iphone chính hãng thì được nhập về và chịu thuế nên mức giá cao hơn mức giá hàng sách tay về nha anh, còn về chất lượng sản phẩm vẫn ngang nhau nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.001781,
      "id": "22745483",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone6 xách tay bn ạ .có bền ko ạ",
      "answer": "Chào anh Trung,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com không kinh doanh sản phẩm xách tay anh nhé! Anh thông cảm nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.87839,
      "id": "21728380",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào a em muốn hỏi ip 6 hàng xách tay có giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại sản phẩm iphone xách tay bên em không kinh doanh ạ. Bên em chỉ kinh doanh iphone quốc tế chính hãng được APPLE phân phối tại Việt Nam ạ.Thông tin đến chị,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.616377,
      "id": "26557712",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6s hàng xách tay là như thế bào! Nó về việt nam ra sao?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone 6S hàng xách tay là những máy chính hãng của Apple nhưng được đưa từ thị trường quốc tế như Mỹ, Nhật, Singapore. Thông thường, giá thành của iPhone xách tay sẽ rẻ hơn so với hàng chính hãng nhưng rủi ro mua nhầm máy dỏm khá cao hoặc chế độ bảo hành về sau không tốt bằng đó ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.041004,
      "id": "21146530",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV biết cửa hàng nào bán iphone xách tay uy tín vs an toàn không ạ hướng dẫn em với!",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là bên mình không có thông tin về trường hợp này , mong bạn thông cảm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.565283,
      "id": "26306028",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip 6 chính hãng vs ip6 xách tay khác nhau ntn?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này về chất lượng 2 sản phẩm không khác nhau , phiên bản xách tay thì sẽ không được bảo hành chính Hãng tại Việt Nam , còn phiên bản chính Hãng sẽ được bảo hành tại Việt Nam bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.532433,
      "id": "29110899",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hoi dt cua iphone của e để CH/A là của hàng cty hay xách tay vậy qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.456594,
      "id": "21372118",
      "field_search": "question",
      "question": "máy iphone 6s plus hàng xách tay thì bao nhiêu ạ ??",
      "answer": "Chào anh Quyết,Dạ rất tiếc bên em không có bản xách tay nên không có mức giá để hỗ trợ cho mình được anh nha. Bên em chỉ đang kinh doanh bản quốc được phân phối cho thị trường Việt Nam thôi ạ.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.43023,
      "id": "25346254",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi may nay là phiên bản quốc tế hay hàng xách tay zậy tu van giúp mình cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà bên em kinh doanh là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam anh nhé. Hiện bên em không kinh doanh hàng xách tay ạXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.938105,
      "id": "21765800",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 7 lock hàng xách tay giá bằng con ip6 này vậy nên mua cái nào",
      "answer": "Chào anh,Nếu có thể thì tốt nhất anh nên mua sản phẩm chính hãng anh nhé. Anh nên mua sản phẩm iPhone 6 này tốt hơn nha anh. Anh có thể tham khảo và đặt mua.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.342472,
      "id": "23364310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone xách tay và chính hãng khác nhau như  thế nào",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể vào  để xem cụ thể anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.678734,
      "id": "18000300",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hàng ip chính hãng khác với hàng xách tay và mới 99% như thế nào vậy ạ. Ưu nhược điểm của từng loại ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh LộcVâng trường hợp của anh nếu anh mua sản phẩm chính hãng anh có thể yên tâm hơn về chất lượng sản phẩm hàng nhập khẩu được hỗ trợ bảo hành tại Việt Nam anh có thể yên tâm hơn. Với hàng xách tay thì nguồn gốc sản phẩm chưa thể đảm bảo được là còn nguyên zin chưa qua sữa chữa hay không. Uư điểm của sản phẩm xách tay là giá rẻ hơn hàng chính hãng anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.265896,
      "id": "28481233",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone Ram 1Gb thì có Chạy Tốt Không ạ",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB cho việc xử lý tác vụ nhanh, tiết kiệm năng lượng đối với việc chơi game có cấu hình nặng cũng sẽ rất dễ dàng luôn chị nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.69017,
      "id": "20112608",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới mua 1 điện thoại iphone xách tay kiểu máy kí hiệu TA là của nước nào và có phải là hàng chính hãng ko",
      "answer": "Chào bạn, TA/A là điện thoại iphone được phân phối cho thị trường Đài Loan bạn nhé. Dựa vào mã này mình không xác định được là hàng chính hãng hay không nhé bạn .Bạn cung cấp số IMEI của điện thoại mới xác minh được .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.465313,
      "id": "23748141",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi tgdd có hàng sách tay iphone 6s hoặc 6s plus 99% khô g dấu vân tay cho em hỏi giá nó còn bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Bên em không kinh doanh hàng xách tay ạ, bên em là hàng chính hãng ạ.Bên em còn hàng iphone 6s 32gb và 6s plus 32gb cũ ạ, anh vui lòng cho em xin khu vực mình ở để bên em kiểm tra hàng giúp mình ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.32513,
      "id": "17512644",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao phân biệt iphone công ty với xách tay ạ",
      "answer": "Chào anh Khôi,Với sản phẩm Iphone nếu ở Việt Nam chính hãng mã máy là VN/A anh nhé, xách tay là mã khác ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.307264,
      "id": "25345807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tai máy này hàng sách tay hay hàng phiên bản quốc tế zay tu van giúp mình",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm bên em kinh doanh là bản quốc tế chính hãng đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.061905,
      "id": "23346879",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cập nhật lên IOS 11 có mượt không hay là để IOS 10 tốt hơn v?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nên dùng hệ điều hành iOS 10 là tốt nhất , hệ điều hành iOS 11 máy chạy khá chậm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.990243,
      "id": "26330813",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ghi số ime a of cj làm ơn kt giúp e xem máy chính hãng hay xách tay dc ko ạk",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng cung cấp số IMEI và mã kiểu máy lại tại đây giúp mình với ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Và hàng xách tay vẫn có hàng chính hãng nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.918143,
      "id": "28756023",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thay vỏ cho ip 6 xách tay nc ngoài về khg ạ , nếu có báo giá giúp em ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em chưa hỗ trợ sửa chữa máy nên không có thông tin giá anh nhé, anh vui lòng liên hệ với hãng giúp em ạ. Nếu anh mua máy bên em thì anh có thể mang máy đến Thegioididong.com gần anh nhất, bên em sẽ hỗ trợ chuyển máy lên hãng giúp anh nhé !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8196535,
      "id": "19871482",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 32gb hàng qua tay giá bnhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh NguyệniPhone 6 32GB cũ có Giá từ: 6.360.000₫ trở lên tùy khu vực của anh ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.61051,
      "id": "21769163",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 có cảm biến vân tay 1 chạm kô ạk,Cho em hỏi iphone 6 có cảm biến vân tay 1 chạm kô ạk",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này không dùng cảm biến vân tay 1 chạm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.353536,
      "id": "30694917",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hàng qua tay không ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ chị có thể tham khảo sản phẩm  chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.195169,
      "id": "19551770",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 5 xách tay cập nhật lên phiên bản 10.3.2 lên có bị làm sao ko ad",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 5 nếu như bạn cập nhật lên bản iOS 10.3.2 thì vẫn ổn bình thường nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.1902685,
      "id": "26253914",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình có bán iPhone hàng 99% không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB CŨ hiện bên em vẫn còn hàng anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.032391,
      "id": "22428332",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho em hỏi em thấy mấy cửa hàng khác iphonge6 có rẻ hơn tận 1-2 triệu có phải hàng tốt ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Giá ở mỗi nơi có thể sẽ có sự khác nhau nhưng chất lượng sản phẩm thì anh nên kiểm chứng kĩ trước khi mua anh nha! Anh nên tham khảo máy mới 100% và còn nguyên hộp , nguyên seal, được bán ở cửa hàng uy tín, bảo hành và dịch vụ sau bán hàng nhanh chóng đó ạ! Anh cũng nên tham khảo người quen đã từng mua hàng ở những nơi khác nhau trước khi ra quyết định mua hàng nhé! Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.854366,
      "id": "18532117",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tay nghe iPhone bán Nhuệ z ak",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại bên em kinh doanh nhiều loại tai nghe dành cho Iphone anh nha, với giá từ 100.000đ. Anh có thể tham khảo và mua hàng Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.852002,
      "id": "21165621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 5 16gb có cảm biến gân tay đc ko",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 5 không có vân tay bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.851608,
      "id": "24528281",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 này có màu hồng  hay vàng hồng không vậy ?",
      "answer": "Chào anh Hiện màu vàng hồng bên em ngừng kinh doanh rồi ạ. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.775188,
      "id": "27123449",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32g còn hàng không ạ",
      "answer": "Dạ chào chị,Không biết mình ở khu vực nào , bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp mình ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.740692,
      "id": "26342106",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để biết máy mình đã sửa chữa chưa cũng như máy xách tay hay máy chính hãng",
      "answer": "Chào bạn,Việc đã sửa chữa chưa thì chỉ có cách xem trực tiếp trên con ốc trên máy và xem màn hình có bị hở hay xem có liền khớp không nha bạn. Còn hàng xách tay cũng là hàng chính xác ạ. Còn nếu bạn muốn kiểm tra hàng xách tay với hàng phân phối tại Việt Nam thì kiểm tra phần mã Kiểu máy, phân phối tại Việt Nam thì mã kiểu máy là VN/A bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.599299,
      "id": "29451456",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, vân tay trên máy em ko biết là bị lỗi hay sao. em xóa vân tay cũ cài lại vân tay mới máy cứ báo là thưe vân tay khác. em thử ngón tay khác nhưng vẫn không cài lại vân tay được ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.551828,
      "id": "32019392",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 còn hàng ở quận 7 không?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB đã tạm hết hàng tại Quận 7 rồi ạ. Chị vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị đặt hàng, sau đó chuyển hàng về cho chị trong 2 - 7 ngày nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.499496,
      "id": "18279638",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này là máy xách tay hả bạn, sao không có bảo hành 1 đổi 1 trong một năm nữa vậy, trước mình mua iphone 5s có mà ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu bạn sử dụng máy trong 1 năm nếu lỗi sẽ được chuyển về trung tâm bảo hành kiểm tra nếu lỗi do nhà sản xuất sẽ được đổi 1 đổi 1 ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.43964,
      "id": "27599411",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên mình có bán sạc + tay nghe Iphone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có bán Tai nghe iPhone 6 anh nha. Anh xem tại nhé. Còn SẠC - CÁP IPHONE 6 thì anh vào để mua nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.3395815,
      "id": "20165688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone hàng chính hãng và quốc tế có khác nhau không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Chính hãng và quốc tế thì cũng như nhau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.258974,
      "id": "21508564",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi em đang ở bản ios 9.3.4 Cho em hỏi mình có thể đùng dấu vân tay khi đang sạc không ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.205119,
      "id": "28581680",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ở Quảng trị có hàng không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có hàng tại Quảng Trị chị nha. Chị ở Quận/Huyện nào em sẽ kiểm tra hàng cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.069862,
      "id": "24694656",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi là iphone6 chơi liên quân tốt hay f5 tốt hơn ad",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.017089,
      "id": "19765488",
      "field_search": "question",
      "question": "@Nguyen van tuyen: anh ơi em có một con ip6 16G được mẹ em tặng xách tay từ Mỹ về. Mà thằng em của em nó nghịch dại nên bg không nhớ pass. Mẹ em mua cho em hồi thâng 2. Em tính bán lại 5tr5, có fixx ạ",
      "answer": "Rât tiếc hiện Thegioididong.com chỉ hỗ trợ thu lại các máy được kinh doanh tại Thegioididong.com thôi anh nha, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.983547,
      "id": "19456155",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 vs iphone 6lock cái nào xài tốt hơn ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này thì iPhone 6 phiên bản quốc tế sử dụng tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.968992,
      "id": "30367350",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua iphone 6 có kèm sạc, cáp, tai nghe là phụ kiện zin luôn không hay hàng lô ạ?,Cho e hỏi mua iphone 6 có kèm sạc, cáp, tai nghe là phụ kiện zin luôn không hay hàng lô ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này Trong hộp có: Sạc, Tai nghe, Sách hướng dẫn, Cáp, Cây lấy sim chị nha, là các sản phẩm chính hãng theo máy chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.807288,
      "id": "19606149",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Máy hàng quảng châu hay quốc tế ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 32GB được kinh doanh tại Thegioididong.com là phiên bản Quốc tế bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.802884,
      "id": "29647312",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi là em có khoảng gần 7 triệu thì nên mua con nào tốt nhất ạ và có nên mua iphone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo mua Điện thoại iPhone 6 32GB này được nhé, máy được hoàn thiện tỉ mỉ về thiết kế, dùng ổn định, lâu dài ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.783949,
      "id": "22515630",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi này là hàng chính hãng hay sao ạ?",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị, sản phẩm Thegioididong.com đang kinh doanh là hàng chính hãng 100% chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm,chị vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng, giao hàng  giúp chị ạ.Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.779398,
      "id": "21146401",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi là em đang có dự định mua iphone6s xách tay cho vừa túi tiền học sinh mà giờ em đang hoang moang với sợ máy bị dính icloud ẩn vậy có cách nào để test máy đảm bảo k dính icloud ẩn k ạ!",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này để kiểm tra an toàn khi mua máy bạn nên chạy lại máy khoảng 2-3 lần nếu như máy không yêu cầu xác minh tài khoản icloud thì máy không dính icloud ẩn bạn nhé còn máy yêu cầu xác minh tài khoản thì máy có icloud ẩn đó ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.752075,
      "id": "19863079",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ip6 này chơi game tốt hơn ulefone gemini pro không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc sản phẩm ulefone gemini pro vẫn chưa được bán rộng rãi và chưa bán chính thức tại Việt Nam cũng như chưa có bài kiểm tra đo tốc độ giữa 2 sản phẩm iphone và ulefone gemini pro nên mình chưa có thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này bạn nhé. Thông tin đến ban.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.730753,
      "id": "21753785",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi mình có nên mua iphone 6 bị mất vân tay kg ạ",
      "answer": "Chào chị,  Có phải chị muốn mua máy cũ bên ngoài mà bị mất vân tay hay sao ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.713296,
      "id": "19625888",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone có nên lên phiên bản 10,3,2 không hay để 10,3,1 nếu lên thì máy có nhanh hơn không",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì đây là bản cập nhật chủ yếu sửa lỗi hệ thống, nên nếu bạn thấy máy chưa ổn định thì có thể cập nhật lên, bản cập nhật của hãng nên an toàn bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.664582,
      "id": "27184396",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi hiện ip 6 có màu silver hay grey không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi chị nha , không có sản phẩm màu khác chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.646555,
      "id": "21214992",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone6 hay bị đơ vậy là có bị gì không?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.621937,
      "id": "18693227",
      "field_search": "question",
      "question": "- Cho em hỏi TGDD Tân kỳ tân quý có hàng không ạ?",
      "answer": "Chào anhHiện tại sản phẩm này không có hàng tại Thegioididong.com Tân Kì Tân Quý nha anh. Tuy nhiên nếu anh muốn mua máy vui lòng cho em số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ chuyển hàng về siêu thị trong khoảng 2 - 7 ngày cho anh nha Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.572567,
      "id": "29724146",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 selfie có tốt k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, Iphone 6 selfie thì hình ảnh sẽ thực, không ảo diệu anh nha. Nếu anh thích hình ảnh chân thực anh có thể dùng điện thoại này. Nếu anh thích ảo diệu mịn màng thì anh nên dùng thêm phần mềm hỗ trợ anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.50876,
      "id": "17947108",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6s 16gb mới còn hàng không ạ, vào em muốn mua trả góp",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình đã ngừng kinh doanh sản phẩm Iphone 6s 16GB rồi bạn nhé. Bạn có thể tham khảo các sản phẩm đang có hàng tại Thegioididong.com.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.467004,
      "id": "31989492",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, em mua iphone 6 tại cửa hàng được 5 tháng r có được bảo hành không ạ? em cảm ơn.",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị có thể cho em xin thông tin số điện thoại mua hàng để em kiểm tra giúp chị được hính xác hơn chị nhé,Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.458057,
      "id": "20264614",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 là cảm biến vân tay thường hay vân tay 1 chạm v ad,Iphone 6 là cảm biến vân tay thường hay vân tay 1 chạm v ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có vân tay thường bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.452034,
      "id": "31188920",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hủy đơn hàng ạ,nãy con em lỡ bấm tay bậy mua hàng ạ,ktra hộ em sđt 0365450xxx",
      "answer": "Chào anh Mình vui lòng liên hệ tổng đài Thegioididong.com 1800.1060 (miễn phí cước) để được hỗ trợ hủy đơn hàng. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.450811,
      "id": "20090625",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu e mua trả góp lãi xuất thấp con ip6 32gb giá tiền và bảo hành như thế nào. Hàng có chính hãng hay hàng sách tay",
      "answer": "Chào anh TiếnĐiện thoại iPhone 6 32GB bên em là hàng chính hãng 100% có Bảo hành chính hãng: thân máy 12 tháng, sạc 12 tháng, tai nghe 12 tháng ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.434797,
      "id": "21331757",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6s 16gb cũ giá bao nhiêu. Chất lượng có đảm bảo tốt không. Có giao hàng tận nơi không",
      "answer": "Chào anh HùngIPHONE 6S 16GB cũ có giá từ 9.400.000₫ trở lên tùy khu vực của anh ạ. Là máy khách không còn nhu cầu sử dụng nữa nên trả lại, vẫn còn sử dụng tốt. Rất tiếc bên em không hỗ trợ giao hàng tận nơi hay chuyển hàng cho sản phẩm đổi trả ạ. Anh cần trực tiếp đến siêu thị có máy nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.420738,
      "id": "25550000",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi anh gán tìm iPhone 6 thường qua tay trong thành phố Rạch Giá nếu có anh cho em hay giùm",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại em kiểm tra thì sản phẩm đang có hàng  142A-142B Nguyễn Trung Trực, TT.Dương Đông, H.Phú Quốc, T.Kiên Giang anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.412692,
      "id": "21854320",
      "field_search": "question",
      "question": "Không ý e hỏi cảm biến vân tay 1 chạm hay 2cham á",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 vân tay là 2 chạm bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.367809,
      "id": "24303402",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu em đi bảo hành máy iphone thì có cần mang hoá đơn mua hàng hay j ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh đem máy iPhone bảo hành thì không cần mang Hóa đơn Mua hàng đâu nha. Hãng sẽ kiểm tra bảo hành dựa trên IMEI máy của anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.3526,
      "id": "21167211",
      "field_search": "question",
      "question": "em tính mua iphone6s xách tay và em muốn restore máy để đảm bảo không dính icloud ẩn mà nghe trên mạng nói restore mất 1 tiếng em hơi hoang mang không biết nên restore không vì em không có thời gian ạ cũng không biết quá trình restore mất bao nhiu phút ạ!",
      "answer": "Chào bạn,Quá trình Restore sẽ mất khoảng 30 phút - 1 giờ bạn nhé, nếu bạn có nhu cầu Restore thì bạn có thể thông tin lại để mình hỗ trợ bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.346992,
      "id": "25134399",
      "field_search": "question",
      "question": "anh chị cho em hỏi Ip 6 32G hàng 2017 hay ntn ah.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ đúng rồi ạ với phiên bản 32GB là được ra mắt trong 2017 còn các bộ nhớ dung lượng khác thì đã ra mắt trước đó nữa rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.314403,
      "id": "18170400",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng cho mình hỏi Iphone 6 32Gb chỉ có màu vàng đồng thôi chứ không có màu bạc hay màu xám à?",
      "answer": "Chào anh !  Dạ hiện bên em chỉ kinh doanh Iphone 6 32GB màu Vàng đồng thôi anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.298241,
      "id": "24310959",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào admin, mình muốn hỏi là mình có cái iphone xách tay từ nước ngoài về chưa active, không biết có thể mang vào thế giới di động active được không ạ? Và nếu được thì giá active là bao nhiêu tiền? Thanks Admin",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc bên mình chưa có hỗ trợ cho các máy xách tay bạn nhé. Nên là bạn có thể mang máy đến các cửa hàng có kinh doanh máy xách tay để hỗ trợ cho bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.220492,
      "id": "21540931",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi chút được k ak. Iphone 5s bản JA có phải bản quốc tế k hay là hàng lock ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nhìn vào chữ J/A không thể biết là Lock hay quốc tế bạn nhé. Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.218842,
      "id": "27324207",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi xíu , qtv nghĩ em có an tâm khi mua iphone 6 plus hàng quốc tế 99% không ạ )))",
      "answer": "Chào chị Dạ. Về sản phẩm Iphone 6 cũ thì nếu như chị mua tại Thegioididong.com thì chị cứ yên tâm và đều là hàng chính hãng và còn thời gian  bảo hành. Còn nếu chị mua bên ngoài thị trường thì chị nên kiểm tra máy kĩ chị nhé. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.203235,
      "id": "28543924",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cửa hàng ở tầm vu, long an còn iphone 6 không ạ?",
      "answer": "Chào chị Trân,Điện thoại iPhone 6 32GB còn hàng ở:175 Đổ Tường Phong, TT. Tầm Vu, H. Châu Thành, T. Long AnĐiện Máy Xanh Khóm 02, TT. Tầm Vu, H. Châu Thành, T. Long An (Ngay ngã ba huyện Châu Thành)Chị vào ô MUA NGAY màu cam làm theo hướng dẫn để đặt hàng nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.144069,
      "id": "27387726",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 này xài tốt hk màn hình mượt hk xài có mau hết pin hk",
      "answer": "Chào chị,iPhone 6 32GB khá mượt đó chị, thời lượng sử dụng pin tùy vào tác vụ của chị nữa nhé. Nếu chị dùng liên tục thì khoảng 3h chị nha. Chị có thể ra siêu thị để trải nghiệm và mua hàng ạ. Nếu có nhu cầu mua hàng, chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.090031,
      "id": "18040008",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bây giờ em muốn đặt hàng iphone 6 32gb màu xám hoặc đen có được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không hỗ trợ bạn đặt hàng sản phẩm iPhone 6 32 GB màu đen hay màu xám bạn nhé. Bạn có thể tham khảo sản phẩm màu vàng đồng đang kinh doanh tại Thegioididong.com.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.052166,
      "id": "26642877",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi huyện an minh còn hàng không ạ",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm iPhone 6 32GB tạm hết hàng tại Huyện An Minh rồi ạ, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chuyển hàng về và giao hàng tận nơi cho anh ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.039675,
      "id": "27565555",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho em hỏi, mình đến của hàng mua thì có nhận được giá khuyến mãi không? hay là phải đặt hàng online mới được khuyến mãi ạ!",
      "answer": "Chào anh, Anh phải đặt mua online trên web thành công và ra siêu thị Thegioididong.com mua sản phẩm để nhận giá ưu đãi anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.038485,
      "id": "31585674",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thường iPhone 6s hay 6s plus update lên ios 12.1.1 ad thấy cảm biến vân tay có bị chậm so với ios 12.1 hay 12.0.1 ko?",
      "answer": "Chào anh Dạ theo em kiểm tra và trải nghiệm thì hệ điều hành IOS 12.1.1 vân tay sử dụng khá là tốt và không có chậm hơn IOS 12.1 hoặc 12.0.1 đâu ạ anh có thể an tâm sử dụng cho máy anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.030881,
      "id": "30014166",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi,đây là iphone  mấy ạ, hàng chính hãng hay hàng nhái ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ đây là điện thoại iphone 6 chị nhé, đây là hàng chính hãng ạ. Nếu chị muốn mua điện thoại này chị cho em xin thông tin về khu vực của chị để em kiểm tra hàng cho chị ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.02869,
      "id": "28932459",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi có ép kính iPhone 6s 32g không",
      "answer": "Chào anh. Dạ, rất tiếc bên em không hỗ trợ ép kính sản phẩm nha anh. Mong anh thông cảm và nếu được anh có thể liên hệ  giúp em nha anh.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.003474,
      "id": "17713999",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ở hà nội có hàng k ak. Ở huyện quốc oai càng tốt",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này có hàng tại khu vực Hà Nội ạ. Tuy nhiên sản phẩm đã hết tại khu vực Quốc Oai rồi ạ.  Anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em hỗ trợ chuyển hàng giúp anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.943879,
      "id": "21610686",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi làm sao phân biệt hàng sách tay vs hàng chunhs hảng ak?",
      "answer": "Chào bạn Oanh,Để phân biệt hàng xác tay và hàng chính hãng bạn vui lòng bấm  để tham khảo bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.933987,
      "id": "24420439",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 còn hàng ở huyện cầu ngang tỉnh trà vinh không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm trên đang có hàng ở khu vực của anh ạ, anh để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ anh giao hàng nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.9059305,
      "id": "25537264",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi bên mình còn bán máy iPhone 6 thường qua tay ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em còn 1 số iphone 6 đổi trả. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi anh ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.904179,
      "id": "22190531",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua 1 chiếc iphone hiệu năng tốt, pin lâu dài, chụp ảnh đẹp. Mình đang phân vân giữa Iphone 6 mới và Iphone 6 plus xách tay cũ, QTV tư vấn giúp mình nên mua máy nào sẽ phù hợp nhu cầu ạ  ?",
      "answer": "Chào chị Linh,Giữa 2 sản phẩm iPhone 6 32GB và iPhone 6 Plus 32GB thì với nhu cầu trên chị có thể chọn sản phẩm iPhone 6 plus nha chị. Tuy nhiên hiện tại sản phẩm xách tay bên em chưa kinh doanh nên chưa có thông tin chính xác để tư vấn giúp chị được, mong chị thông cảm. Nếu chị có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, chị có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp chị nhé. Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.878582,
      "id": "24228720",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32g và sony xperia x con nào mạnh hơn và máy nào bắt wifi tốt hơn..cho biết được không.",
      "answer": "@Cẩm Vân: và iphone 6 32g mới ios ??? Vậy ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.848035,
      "id": "28453363",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu cái này mình đặt hàng thì có màu khác không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng thôi chị ơi em thấy màu vàng cũng rất đẹp nên chị tham khảo qua thử có thể chị sẽ thích nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.848035,
      "id": "21412229",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là cmnd đã vay ngân hàng có đc trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,CMND của anh đã vay Ngân hàng thì vẫn có thể trả góp được nha. Anh đang muốn trả góp sản phẩm nào và anh có thêm giấy tờ như Hộ khẩu ( Hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.8183775,
      "id": "26315653",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế máy iphone này có khóa vân tay không",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ bảo mật vân tay bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.803667,
      "id": "23598624",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb có màu đen không vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiên bên em kinh doanh sản phẩm này chỉ có màu vàng đồng thôi chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.794359,
      "id": "29000003",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi còn hàng không ạ ? Em ở khi vực Bình Tân",
      "answer": "Chào chịDạ . Chị ơi , hiện sản phẩm trên có hàng tại các siêu thị Quận Bình Tân ạ , nếu chị quan tâm sản phẩm chị để lại số điện thoại em hỗ trợ đặt hàng nha chị .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.757236,
      "id": "25424954",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi! Em mới mua iPhone cũ của một cửa hàng. Vậy đây có phải hàng quốc tế không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em không kiểm tra được thông tin này giúp anh được nha. Anh có thể liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.757116,
      "id": "19560919",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi. Dt iphone 5s xach tay xai co muot nhu chinh hag ko hay lag giat hon",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với sản phẩm xách tay nếu là bản chính hãng quốc tế thì có thể sử dụng bình thường giống như máy được phân phối ở thị trường Việt Nam nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.747381,
      "id": "19637958",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi trên tiệm còn hàng loại này không ạ",
      "answer": "Chào chịhiện tại Thegioididong.com còn kinh doanh sản phẩm này nha chị. Nếu chị muốn mua sản phẩm vui lòng cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại để bên em liên hệ và tư vấn mua hàng cho chị nha. Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.730923,
      "id": "21852150",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 có chống được nước không ạ",
      "answer": "Chào anh,Iphone 6 không hỗ trợ chống nước nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.724552,
      "id": "28851129",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 có hỗ trợ thẻ nhớ không ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone là mặc định nhà sản xuất không hỗ trợ thẻ nhớ ngoài nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.721558,
      "id": "25020418",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con này hiện tại còn chiến liên quân tốt k . yêu cầu full đồ họa có giật lag không",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với cấu hình máy thì chơi game Liên Quân vẫn rất tốt đó bạn nhé. Tuy nhiên hiện nay với cấu hình máy chơi Full đồ họa vẫn tốt nhưng theo mình thấy là nên chơi mức đồ họa khá thôi ạ để quá trình chơi được ổn định hơn bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.706054,
      "id": "21087186",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iphone 6s plus ở đài loan cỏ tốt như iphone 6s plus hàng việt nam ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì với các sản phẩm được mua bên ngoài bên em không có thông tin chính xác chị nhé. Mong chị thông cảm.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.691402,
      "id": "28460577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, iphone 6 32GB còn hàng không?,",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn còn hàng đó ạ. Nếu được thì chị hãy cho em thông tin về khu vực chị ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.691402,
      "id": "27119301",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6s còn hàng không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em còn Điện thoại iPhone 6s 32GB ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.664665,
      "id": "19489753",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nên mua iphone 6s hay thường hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu có điều kiện thì bạn nên sử dụng iPhone 6s, có thiết kế đẹp , chụp ảnh đẹp và hiệu năng mạnh hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.652845,
      "id": "28521300",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip của em khi dùng vân tay vẫn phải bật nút nguồn rồi đưa vân tay vào mới mở được chứ không thể thực hiện giữ tay trên nút home để mở ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với Sản phẩm iPhone thì máy cần phải sáng màn hình bạn mới có thể mở khóa máy nha bạn. Máy sẽ không nhận vân tay khi máy tắt màn hình bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.64932,
      "id": "28127206",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho em hỏi, iphone 6 của em chạy íos 12, pin vậy còn tốt không? Mong qtv tư vấn trả lời giúp em, e cảm mơn",
      "answer": "Chào bạn, PIN của điện thoại bạn như vậy là đang rất tốt chứ không sao cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.580198,
      "id": "31928254",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao em cài đặt vân tay lại để thất bại ạ.",
      "answer": "Chào chị,  Dạ trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên chị thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao ạ.  Xin thông tin đến chị ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.578522,
      "id": "26483984",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ qtv cho em hỏi là em tính mua iphone lock á chị nó có sài tốt ko ạ sim ghép có ổn định mạng ko ạ",
      "answer": "Chào bạn iPhone Lock sẽ không cập nhật iOS mới cũng không không thay SIM được vì có thể sẽ bị khóa SIM ghép , theo mình bạn vẫn nên sử dụng máy iPhone phiên bản Quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.56871,
      "id": "22972200",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy iphone 6plus hư dấu vân tay có sửa được k",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể xóa vân tay cũ rồi cài vân tay mới vào máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.545111,
      "id": "20440390",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi,iphone 6 thay cảm ứng có ảnh hưởng j tới nút home dùng dấu vân tay không ak",
      "answer": "Chào bạn,Cảm ứng và nút home hay cảm biến vân tay của máy là 2 phần riêng nên không ảnh hưởng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.540802,
      "id": "20937918",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mjh hỏi ip 6s dùng phiên bản nao la tốt. 10.1.1 hay 10.3.3",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại 2 phiên bản này anh có thể sử dụng tốt rồi ạ, và anh vẫn có thể cập nhật phiên bản 10.3.3  để sử dụng tốt anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.535084,
      "id": "21777035",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu em mua trả góp hàng tháng em phải lên tgdđ đóng hay là đến nhà lấy vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng đến thanh toán tiền trả góp hàng tháng trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com nha. Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.515023,
      "id": "17719029",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thế giới di động ở lộc ninh hay ở bình long tỉnh Bình Phước có hàng chưa",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB có hàng tại chi nhánh: 156 Quốc Lộ 13, KP. Ninh Thịnh, TT. Lộc Ninh đó ạ. Còn khu vực Bình Long thì có hàng luôn anh nha (chi nhánh: 32 đường ĐT.741, KP.4, P.Long Phước, Thị xã Phước Long và Số 11, đường 6 tháng 1, P.Long Thủy, thị xã Phước Long). Nếu quan tâm đến sản phẩm anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ giữ hàng  cho anh đến mua nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.514867,
      "id": "19622346",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e lm cách nào để biết pin tốt hay không ạ e mới mua",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này để chắc chắn hơn bạn thử kiểm tra pin theo cách sau nhé:- Sạc đầy Pin 100%- Chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất- Tắt Wifi, 3G- Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phútKết quả: Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn >85%, thì pin của bạn đang rất tốtChia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.513594,
      "id": "28311214",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 bên mình có màu hồng không ạ ❤❤❤",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi chị nha , không có màu hồng chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.513594,
      "id": "20926591",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone cũ có được mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chịCác sản phẩm cũ có hỗ trợ mua trả góp nha chị. Chị đang quan tâm đến sản phẩm nào và chị đang ở đâu ạ để bên em kiểm tra hàng và hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.512888,
      "id": "32254291",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hiện tại iphone 6 còn hàng không?",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này hàng sắp về nên nếu anh quan tâm sản phẩm này thì có thể đăng ký nhận thông tin để bên em hỗ trợ khi hàng về anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.512888,
      "id": "29516627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 còn hàng mới không ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em còn Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 7.490.000₫ anh nha. Nếu anh có quan tâm đến sản phẩm, anh có thể cho em xin thông tin khu vực mình đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm hàng giúp mình anh nha Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.510635,
      "id": "27503542",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv tư vấn giùm em nên mua iphone 6 hay ipad 2017 để chơi game ạ ? Cái nào chơi tốt game tốt hơn ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Theo đánh giá của em thì ipad 2017 chơi game tốt hơn 1 phần vì máy có màn hình bự hơn, có pin trâu hơn nên chơi game sẽ sướng hơn tuy nhiên nếu anh yêu thích sự nhỏ gọn thì Iphone 6 cũng là sự lựa chọn tốt tuy nhiên sản phẩm này có pin hơi yếu nên chiến game sẽ không thật sự đã lắm nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.5064335,
      "id": "29216395",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6  32gb có choi game liên quân mobile tốt hơn dòng dt của xiaomi redmi not 5 không ạ mong trả loi tu QTV",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì iPhone 6 có cấu hình tốt hơn Xiaomi Redmi Note 5 nên sẽ hỗ trợ chơi game được tốt hơn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.503149,
      "id": "21950080",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone se có chơi game tốt hơn j7pro không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone SE có cấu hình mạnh hơn Samsung Galaxy J7 Pro khá nhiều nên chơi game tốt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.501553,
      "id": "27847842",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi là pin như trên hình còn tốt không ạ  Mong qtv tư vấn giúp em , e cám mơn",
      "answer": "Chào bạn Pin như vậy là vẫn còn tốt nên bạn có thể an tâm bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.480198,
      "id": "26604303",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi giá iphone 6 còn 6.990.000 luôn hay là chỉ có hạn ạ ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone 6 32GB bên em đã giảm giá còn 6.990.000đ luôn nha anh. Không biết là anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.473693,
      "id": "26711517",
      "field_search": "question",
      "question": "à cho em hỏi ở huyện an minh còn hàng không ạ",
      "answer": "Chào anh,Em kiểm tra thì thấy sản phẩm đang có hàng ở siêu thị Thegioididong chi nhánh Số 205, khu vực 2, TT. Thứ Mười Một, H. An Minh, T. Kiên Giang, nếu được anh có thể cho em xin tên và số điện thoại để Thegioididong giúp anh làm hồ sơ mua hàng ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.447397,
      "id": "23044558",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho em ? ip6 có hàng màu hồng không à",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm màu Vàng Đồng, và không kinh doanh sản phẩm màu hồng anh nhé, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.43674,
      "id": "27151422",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi TGDD có kính cường lực iPhone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không kinh doanh cường lực anh nhé,  Bên em chỉ có miếng dán chống trầy xước giá 60.000đ được bảo hành 3 tháng và được dán lại miễn phí 1 lần ạ. Nếu anh quan tâm anh vui lòng mang máy đến siêu thị dán giúp em ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.427525,
      "id": "27203016",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại thời điểm này tôi có nên mua iphone 6 hay không",
      "answer": "Chào anh,Nếu nhu cầu sử dụng Điện thoại của anh là Nghe/Gọi, lướt Web, lên Internet, chơi Game, ... thì tại thời điểm này mua Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn được anh nha. Mức giá giảm khá nhiều chỉ còn 6.990.000₫ anh nhé. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.414647,
      "id": "22324269",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hàng zp và vn/a cái nào xài tốt hơn ạh",
      "answer": "Chào bạn, Đây chỉ là mã mà Apple đánh dấu để phân biệt cho từng nước mà Apple phân phối máy tới thôi chứ cấu hình và chất lượng máy là không có khác biệt giữa các quốc gia bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.410158,
      "id": "32136710",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi dt iPhone 6 còn hàng không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.405282,
      "id": "30568274",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ cho em hỏi iphone k có facebook lite hay mess lite gì hết z ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,iOS có hỗ trợ Facebook Lite và Messenger lite nha bạn. Tuy nhiên, ứng dụng này hiện tại chỉ hỗ trợ một số thị trường thôi ạ. Việt Nam chưa được hỗ trợ bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.36398,
      "id": "25024654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cửa hàng còn iPhone 6 64GB k ạ..",
      "answer": "Chào anh,Hiện Điện thoại iPhone 6 64GB bên em ngừng kinh doanh rồi a. Mong anh thông cảm ạ. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác cùng giá, tính năng và có sẵn ở khu vực của anh ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.354501,
      "id": "22910034",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái này có hàng không vậy",
      "answer": "Chào chị TrânHiện iPhone 6 32GB Thegioididong.com đang có rất ít hàng, tuy nhiên chị có thể đặt hàng sản phẩm này bằng cách nhập thông tin vào khung \"MUA NGAY\" màu cam ở bên phải của hình ảnh máy bên trên, bên em có hỗ trợ chuyển hàng về siêu thị mà chị yêu cầu trong thời gian khoảng 7 ngày chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.342695,
      "id": "22951166",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 plus 16 gb có hàng ở thành phố Kon Tum không",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com ngừng kinh doanh iphone 6 Plus 16Gb rồi anh nha. Anh có thể tham khảo thêm Sản phẩm khác trên trang Thegioididong.com để mua hàng thuận tiện hơn ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.331619,
      "id": "21420270",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi? sao iphone 6 độ dày là 6.9mm, còn iphone 6s là 7.3mm, có đúng hay không?",
      "answer": "Chào anhĐiện thoại iPhone 6 32GB Dày 6.9 mm Điện thoại iPhone 6s Dày 7.1 mm anh nhé .Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.317168,
      "id": "25383543",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu iphone không mua tại tgdd thì mình có sửa không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa máy iPhone chị nha. Chị hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.309814,
      "id": "23323447",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi có trả gói hàng tháng bằng thẻ ATM mà không cần đến shop hay ngân hàng đóng tiền hàng tháng k? Cách trả ntn ạ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Và anh có thể  để thanh toán anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.297751,
      "id": "18739955",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. em đang sài con ip6 mà em thấy trên mạng có ghi là tắt máy bỏ vào 1 bì nilon, xog bỏ dưới ngăn rau củ quả khoảng 20p sẽ giúp máy hoạt động tốt hơn và tiết kiệm pin đỡ nóng máy. vậy cho em hỏi như vậy là có đúng hay không. có nên làm theo không vậy anh",
      "answer": "Chào bạn, Bạn không nên thao tác theo cách này vì chưa có bằng chứng khoa học nào chứng minh cách trên hiệu quả cả mà có khi còn khiến điện thoại lỗi nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.294196,
      "id": "22148458",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là iPhone 6 quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Để kiểm tra máy lock hay quốc tế thì bạn cần lắp sim bình thường vào máy nếu máy có tín hiệu nghe gọi bình thường thì đó là máy quốc tế còn lại là lock bạn nha. Kiểm tra như trên thì không chính xác được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.275911,
      "id": "28345963",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ở hệ điều hành ios 11 có sử dụng tốt không,  có mượt không, có nóng không, có chơi game tốt đc không, có mau hết pin không, có bị lag không",
      "answer": "Chào bạn, Máy dùng hệ điều hành iOS 11 dùng tốt , tương đối mượt , không nóng máy, chơi game ổn, không mau hết PIN và không lag bạn nhé. Tuy nhiên với máy này nếu đang dùng iOS 10 thì bạn nên dùng lại ở hệ điều hành này vì hệ điều hành iOS 10 máy dùng mượt hơn nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.272024,
      "id": "20800495",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mấy cái kính cường lực 20000 , 10000 mỏng nhẹ đấy có phải hàng tốt ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp trên không biết anh mua kính cường lực ở đâu ạ? Trường hợp sản phẩm trên không được kinh doanh tại Thegioididong.com thì bên em chưa thể hỗ trợ thông tin chính xác về chất lượng sản phẩm giúp anh được, mong anh thông cảm. Chia sẻ đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.268455,
      "id": "17725139",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi với ạ. Em thấy các cửa hàng tại Nam Từ Liêm hiện đang hết hàng, vậy hàng có về tại cửa hàng ở khu vực đấy nữa không ạ?",
      "answer": "Chào chị. Theo thông tin em kiểm tra thì Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn đang còn hàng tại Siêu thị Thegioididong.com quận Nam Từ Liêm đó ạ, chị có thể tham khảo tại địa chỉ Số 238 Đường Nguyễn Trãi, P.Trung Văn, Q.Nam Từ Liêm, Hà Nội đó chị nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm, chị cũng có thể để lại thông tin họ tên   số điện thoại tại đây để bên em hỗ trợ đặt giữ hàng tại Siêu thị Thegioididong.com giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.26427,
      "id": "27909548",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên tgdd có iphone 5s không ạ , máy mới hay cũ cũng được",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm iPhone 5s ở siêu thị bên em hiện tại không còn kinh doanh anh ơi, sản phẩm cũ hay là mới đều không còn kinh doanh nhé, em rất tiếc và anh vui lòng chọn sản phẩm khác ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.254453,
      "id": "28182052",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi, khi mua hàng thì em được nhân viên báo : em là khách hàng thân thiết nên được giảm tiền và hỏi là em có sử dụng ưu đãi giảm đó không ? Nếu không sử dụng, thì ưu đãi đó được cộng dồn về sau khi mua hàng không ? hay chỉ được sử dụng lần ưu đãi này và lần sau không còn ưu đãi ?",
      "answer": "Chào anh,Anh ơi trường hợp này anh vui lòng liên hệ 18001060 để bên em hỗ trợ anh trực tiếp nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.248706,
      "id": "19296435",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho em hỏi. Em mới mua đt Iphone6, em sử dụng còn 19% em sạc pin. Em sạc gần 5 tiếng mà nó lên được có 52%. Vậy là do lỗi pin hay là do đt em mới mua nên sạc không tốt ngay vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc nhanh hơn không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.2464905,
      "id": "21395409",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy này nên dùng ốp cứng hay ốp dẻo để tốt cho máy ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh nên chọn dùng ốp lưng để bảo vệ máy khỏi trầy xước anh nha.Và em thấy dùng ốp nào cũng được anh nha. Anh vui lòng tham khảo các ốp lưng ạ. Hi vọng nếu anh có gì cần hỗ trợ, thì mong anh vui lòng phản hồi ngay với quản trị viên bên em, bên em sẵn sàng hỗ trợ giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.244884,
      "id": "27619237",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi đặt dấu vân tay thất bại là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do vân tay của bạn không được rõ , bạn đổi ngón tay khác xem được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.220005,
      "id": "30754725",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay không nhạy hay là máy bị thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu vân tay của máy không có được nhạy thì chị hãy vệ sinh bề mặt nhận vân tay, giữ tay khô ráo khi thao tác để máy nhận được tốt hơn chị nha. Có thể sau một thời gian dùng thì bề mặt vân tay bám chị và nhận không được tốt nhé.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.209758,
      "id": "19715911",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con iphon6 32G này chiến game có tốt hơn oppo f3 thường ko ạ ,",
      "answer": "Chào anh Nếu xét về khả năng chơi game mượt và ổn định lâu dài thì em thiên về Iphone 6 32Gb, còn nếu xết về khả năng chơi game cấu hình cao tốt, đồ họa tốt, hiện thị hình ảnh tốt thì em đánh giá sản phẩm F3 trong thời gian đầu sẽ có phần nhỉnh hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.169119,
      "id": "27298541",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi cửa hàng có thể giúp em hạ ios từ 11 xuống 10.3.3 không ạ...",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện tại không hạ cấp IOS được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.16514,
      "id": "29713981",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi dây sạc iphone 6 này có những ký hiệu gì không ạ để biết là hàng chính hạng ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéTheo mình thấy thì khó mà phân biệt được hàng chính hãng và hàng nhái, nên tốt nhất là cần kiểm tra trực tiếp sản phẩm ở hãng bạn nhé Bạn vui lòng bấm  rồi liên hệ trực tiếp qua số điện thoại hoặc địa chỉ trung tâm bảo hành của hãng, hãng sẽ hỗ trợ bạn nhé   Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.159073,
      "id": "24945627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là iphone 6 có camera lồi ra là 6 thường hay 6s vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì 6S hay 6 thường đều có camera lồi cả bạn nhé. Cách nhận biết giữa 2 máy là màu sắc 6S có màu hồng và mặt sau dòng S sẽ có thêm chữ \"S\". Với iPhone 6S cũng sẽ có công nghệ 3D touch còn iPhone 6 thì không có ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.143378,
      "id": "22292123",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e có imei:354410064392825 là hàng quốc tế hay hàng block, chính hãng k, còn bảo hành k ạ? Em cảm ơn.",
      "answer": "CHào bạn,Để kiểm tra máy lock hay quốc tế thì bạn cần lắp sim bình thường vào máy nếu máy có tín hiệu nghe gọi bình thường thì đó là máy quốc tế còn lại là lock bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.109242,
      "id": "17456191",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này có gi khác iphon phiên bản 16gb hay hàng sách tay china bán chạy lấy lợi nhuận",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm có dung lượng bộ nhớ trong cao gấp đôi là 32gb ngoài ra thì giống nhau hệt anh nhé. Và sản phẩm là hàng chính hãng ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.105361,
      "id": "25187519",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hổm e có gửi c ip 5s đi bảo hành rồi trên hãng gọi xuống báo em là qua tháng3 mới có h tgdđ sẽ hỗ trợ cho e máy để sử dụng là máy giống vậy hay tốt hơn hay tệ hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Bên em cung cấp cho anh một điện thoại tương tự (đã qua sử dụng) để sử dụng tạm thời trong thời gian bảo hành. Chi tiết máy cung cấp anh có thể hỏi nhân viên siêu thị hoặc xem trên giấy tiếp nhận bảo hành/sửa chữa dịch vụ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.099682,
      "id": "22470810",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 phus còn không vậy ??",
      "answer": "Chào chị,Em rất tiếc, hiện tại sản phẩm đã ngừng kinh doanh tại siêu thị bên em rồi chị ơi, tuy nhiên nếu chị có nhu cầu sử dụng 1 sản phẩm tương đương chị có thể để lại tiêu chí lựa chọn sản phẩm và giá tiền chị có thể mua và em sẽ tư vấn cho chị 1 sản phẩm tương đương chị nha.Thân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.064855,
      "id": "19873085",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone qua tay shop mình có bán trả góp không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Máy Iphone cũ vẫn được bán trả góp anh nha. Anh đang quan tâm Iphone nào và anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhé Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.038509,
      "id": "30374918",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thế giớ di động có thay pin iphone không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Bên em chưa có dịch vụ thay thế pin cho Iphone chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.035041,
      "id": "20059709",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này bên mình còn hàng mới đập hộp hay đã qua sử dụng ạ?",
      "answer": "Chào chị LinhVới sản phẩm mà chị đang xem thì máy này Thegioididong.com kinh doanh là mới 100% và chưa khui seal chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.031043,
      "id": "32039667",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi . Hiện tại em đang dùng 5s mua ở thế giới đi động em muốn lên đời iPhone 6s có phải kề thêm tiền hay trả góp gì không !!!!",
      "answer": "Chào anh Dạ, nếu máy mình mua mới tại Thegioididong.com hay DienmayXanh.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và giúp anh đổi sản phẩm khác. Mình vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về số điện thoại mua hàng để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ!  Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.025227,
      "id": "29478561",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cho trả trước 0đ hay 10% không ạ? Em có bạn làm trong TGDĐ ở thành phố HCM. Em hỏi thì bạn ấy bảo là có trả không lãi chớ không có cho trả trước 0đ.",
      "answer": "Chào chịDạ có hỗ trợ trả trước 0đ chị nha. Hiện bên em có hỗ trợ trả góp với số tháng góp 6,8 ,9 hoặc 12 tháng . Dạ chị có thể chọn trong khoảng đó và phản hồi lại cho em để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.013316,
      "id": "28989251",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB cửa hàng ở thị trấn uyên hưng bình dương còn hàng không ạ? có giảm giá hay tặng phiếu mua hàng gì không",
      "answer": "Chào chị,Chị cho em xin thêm thông tin tên huyện ạ, hiện sản phẩm có khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ chị nha, Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.008256,
      "id": "26116246",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi phải góp ít nhất bao nhiêu % hay trả 10% khi mua Iphone 6 32gb thì có được duyệt để mua không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vẫn có thể duyệt mua trả góp đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.003922,
      "id": "25311594",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là còn iphone 5s không ạk ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ Điện thoại iPhone 5S 16GB bên em ngừng kinh doanh rồi chị ạ, mong chị thông cảm và vui lòng cho em xin nhu cầu sử dụng của chị em sẽ tư vấn chị sản phẩm tương đương chị nhé.  Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.993109,
      "id": "28085287",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho em hỏi em moi 18 tuổi muốn mua trả góp thì có ngân hàng nào hổ tro không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ về trường hợp của anh, hiện anh chưa đủ tuổi để tham gia mua trả góp anh nha, anh giúp em liên hệ với người thân đủ 20 - 60 tuổi để làm hồ sơ mua trả góp giúp anh, anh nhé.  Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.991219,
      "id": "20664982",
      "field_search": "question",
      "question": "Có vân tay không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có hỗ trợ vân tay bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.983142,
      "id": "20364642",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 tgdd bán là vn/a hay khác ạ?",
      "answer": "Chào anh ThịnhVâng sản phẩm này bên em có mã là VN/A hàng phân phối chính hãng Việt Nam anh yên tâm nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.981199,
      "id": "20655284",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32g có mở khóa vân tay hk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.979997,
      "id": "28551168",
      "field_search": "question",
      "question": "Choi mình hỏi ios 11.3 tốt hơn hay là 11.4 vậy",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì phiên bản iOS 11.4 sử dụng ổn định hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.944843,
      "id": "23214522",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này ở tgdd ở Hà Nội còn hàng không ạ???",
      "answer": "Chào anh Hùng,Điện thoại iPhone 6 32GB có hàng ở Hà Nội ạ. Anh có thể đến trực tiếp siêu thị mua hàng hoặc để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao hàng tận nơi cho anh ạ. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.930057,
      "id": "24969408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 TGDD không bán màu khác ạ ??? Hay chỉ có vàng đồng thôi??",
      "answer": "Chào anh Hiện bên hãng chị hỗ trợ cung cấp hàng màu vàng đồng cho bên em nên bên em chỉ kinh doanh được màu vàng đồng thôi ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.918166,
      "id": "18442339",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi thegioididong ở trà ôn có bán iphone 6 32GB không vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB đang hết hàng tại Trà Ôn anh nha, mong anh thông cảm. Tuy nhiên nếu anh có nhu cầu anh có thể để lại thông tin Họ tên, số điện thoại ở đây để bên em có thể giúp anh đặt mua và chuyển sản phẩm về ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.915799,
      "id": "24301536",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thegioidong có chương trình thay pin iphone giá $29 không ạ??",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng liên hệ Tổng đài hỗ trợ khách hàng Apple Care Tiếng Việt: 1800 1127 (miễn phí) nhé anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.914325,
      "id": "19604550",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi loa trong của iphone 6 nhỏ hơn iphone 5s hay sao ạ khi em nghe gọi thì thấy âm thanh nhỏ hơn iphone 5s như vậy máy có bị sao không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử khởi động lại cả hai máy, rồi tăng âm lượng lên hết mức, mở cùng 1 bài nhạc xem sự chênh lệch âm lượng có nhiêu hay không nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.905097,
      "id": "28174736",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là con iphone 6 32GB này có màu xám không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không có sản phẩm màu Xám, hiện bên em chỉ có sản phẩm màu Vàng Đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ chị đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.905097,
      "id": "27188650",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thời điểm hiện tại mua iphone 6 có quá trễ không",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì iPhone 6 đã được ra mắt 1 thời gian rồi, tuy nhiên thì chất lượng sản phẩm vẫn còn được đánh giá ở mức tốt đó anh, về thiết kế của iPhone thì chưa bao giờ bị đánh giá là lỗi thời cả, anh có thể thử ghé siêu thị có máy trải nghiệm để dùng thử và quyết định chọn mua nếu anh ưng ý nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.900021,
      "id": "25226549",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là nếu mình chỉ onl face, mess, xem phim nghe nhạc với lên youtube và chơi game kiểu liên minh mobile thì iphone 6 với samsung j7 prime cái nào dùng tốt hơn ạ, với nếu mua iphone 6 cũ dùng có tốt không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 được hệ điều hành iOS tối ưu cực tốt khiến hiệu năng cao giúp chơi game và load các ứng dụng trên tốt hơn và mượt mà hơn bạn nhé .iPhone 6 cũ bên mình kinh doanh còn khá mới và dùng rất tốt  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.895478,
      "id": "30022617",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip có game đánh bài nào hay không vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng tham khảo game: e anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.887979,
      "id": "20863997",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em bị hư vân tay  thay có dc hông ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.883498,
      "id": "28671906",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ cho em hỏi là màu như trên hình hay màu ngẫu nhiên nếu mình đặt hàng ạ.",
      "answer": "Chào anh.Dạ sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em hiện chỉ còn màu vang đồng như hình anh  nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.880266,
      "id": "27634945",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua Iphone 6 7.490.000 là có tặng phiếu mua hàng 500k không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này nếu anh mua online và thanh toán 100% bằng thẻ mastercard thì anh sẽ được hỗ trợ Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.861663,
      "id": "23037474",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ở quận 4 còn hàng không iphone 6 không để mình qua lấy",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em đang tạm hết hàng sản phẩm này tại khu vực quận 4 ạ. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh chuyển hàng 2-7 ngày nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.85304,
      "id": "26524519",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mua trực tiếp iphone 6 tại cửa hàng có được giảm giá không vậy",
      "answer": "@MINH: không",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.847855,
      "id": "26564608",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi có kidpu đó không",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.837607,
      "id": "25266747",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6s thừn cũ còn hàng ở đức trọng lâm đồng không ạ và giá báo nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện còn duy nhất 1 máy iPhone 6S 32GB Gold () ở 35 - 37 Thống Nhất , TT.Liên Nghĩa, H.Đức Trọng, Lâm Đồng ạ. Anh vui lòng đặt giữ hàng tại siêu thị và đến trực tiếp siêu thị đó lấy hàng ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.837567,
      "id": "22986940",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hiện tại iphone 6 32G còn hàng không ạ!!",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này đang ít hàng chị nha , chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}